Pixel 2 cast 搵唔到 device

屋企用Hisense smart TV，內置Android 系統同cast receiver

之前用小米3手機(rooted)，可以cast上電視。電視介面有個選項『斷開(電視的)Wifi連接並啟動鏡像』，跟住手機個cast就會search 到電視。cast連接後，成部手機聲畫上哂電視，不限於某個app或者播某段片

(上網睇，呢種應該叫miracast?)

換左Pixel 2之後，佢個cast 就冇再搵到電視

岩岩落去電腦商場，有啲叫xxcast 嘅手指可以插去電視，應該比非smart TV用。我諗可能可以代替電視內置嘅cast receiver，或者同Pixel 2 夾得來。

我試左easy cast(個連接方法唔同，要隻easy cast手指開Wifi hotspot, 再用手機連個hotspot Wifi，再喺手機cast 介面搵device)，但Pixel 2都係搵唔到

其實仲有好多其他款，包括Google親生嘅chrome cast，但冇得試，算了

上網睇過，似乎都有其他人有pixel 2搵唔到cast device 嘅問題，仲要Chromecast 都會搵唔到

想問下各位師兄，有冇人知道可以點搞？有冇邊隻cast 手指確定可以駁到pixel 2？

Pixel 2要用番 Google Chromecast （除非root機）, 我都係Pixel 2 XL 用家，最近先知。

正解

多謝Ching，或者我買來搏下

之前上網睇有人話連chrome cast 都連接唔到，所以唔敢搏

Google 想迫你買多舊 chromecast 賺多你一舊錢
自從 update 咗某一代 Android 開始佢就 lock 咗 Miracast
硬件其實 support
係 Google 特登 lock 你

之前用 Miracast 可以用 Terrarium TV cast 上電視收 Netflix 皮
依家唔得

大部分正版影視
例如google play同netflix都唔想你用miracast
因為冇防盜錄（hdcp）
唔可以怪曬google

不過miracast 應該係成個OS嘅功能，唔係喺Netflix 度揀，所以block果個係Google (?)

一半
apps本身可以揀“detect倒miracast就出黑畫面”
你有mytv就會知
就算你部機本身用倒support miracast
一開mytv就會黑畫面
如是者 google block一個咁多app都唔支援既功能都唔出奇

I see...我一直只係用某一兩個app來miracast，所以唔發覺有咁嘅情況

掉返轉，咁MYTV app配Chromecast會唔會有黑畫面

部Pixel 2 XL我最唔滿意就係
1）一定要用Chromecast
2) USB OTG 唔support exfat

會
所以“mirroring”其實有d落後
google casting先係主流
而mytv唔支持google cast好大機會係佢想推自己部mytvsuper解碼器

買 Hisense = on9

sorry 下次學精

android TV 先收到google cast

唔係得Sony TV先得咩？

hisense 高階都有d android tv

但係唔係要Sony嗰啲TV先有Google cast咩？

android tv 系統先得
sony 都唔係隻隻得

我知得 android tv有，但係唔係得sony嘅 android TV先用到 Google cast咩？

電視個紙箱有印Google Cast 個Logo

唔知你咩MODEL

例如呢款，寫行ANDROID 4.4 但唔等於ANDROID TV

多謝資料!!! 我返去先check到個型號，但睇落就似。先當住我果住係Android 4.4(印象中係呢個版本)，而唔係"Android TV"

想clarify下你一開始講「android TV 先收到google cast」嘅意思，如果我果部唔係Android TV，但我另外買Chromecast手指，應該都可以駁到Pixel 2，係咪？

加Chromecast就任何螢幕會收到CAST